買家叫我俾曬銀行同電話佢查 有冇問題？

有冇巴絲試過買家叫你俾銀行ac同電話佢查？ 賣野 ，驚俾人放飛機 所以叫佢入住3分1訂先 佢就叫我俾以上資料佢

拎黎洗黑錢你大獲，同埋可以拎料去呃其他人

佢話怕我呃佢 所以我就俾左